====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: François Ascher — Le Grand Paris , sous une forme ou sous une autre , est probablement l ' une des réponses possibles au défi rencontré par les grandes mégalopoles qui doivent réorganiser la partie centrale de la ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

